====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les choses changeront quand , à Lens comme à Lille , on se dira que le Bassin minier fait partie intégrante de la métropole .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

